入球同紅牌數目一樣代表咩

上帝

屌牙朗美洲杯完全冇入波你唔講

痴線點駁

未諗到，一陣先